一人一首張國榮既歌

我先 春夏秋冬
MV靚 歌詞靚 好sweet
女主角仲要係全盛時期張柏芝